+++
title = "danganronpa"
draft = true
date = "2019-09-17T11:35:33+02:00"

+++
# Bonjour
## Danganronpa c'est bien, voici les raisons : 

* Chaque personnage principal est un "Normal average high school student who have no talent at all"
* C'est bien (Surtout V3, il est vraiment très bien)
* La musique de Tadaka est bien
* L'histoire est bien
* Les procès sont très bien
* Les personnages sont très très bien (Vive kokichi)

NB : Je parle des jeux l'anime est nul
